[Android]電話用緊邊隻browser?

chrome好似愈用愈廢
google見到有人介紹brave同edge
大家都內置adblock 我兩隻都裝咗
但實際上邊隻好用啲又唔係好試到
平時都係用嚟睇下漫畫睇下AV
手足仲有冇其他好用嘅browser介紹

Brave

暫時用緊 好似幾好 但感覺上只係裝咗adblock嘅chrome

between icon柒算唔算缺點

For 睇咸網block ad 咋